metylotiofentanyl organiczny związek chemiczny syntetyczny lek opioidowy pochodna fentanylu objęty jednolitą konwencją o środkach odurzających z roku wykazy i i iv w polsce jest na wykazach in i ivn ustawy o przeciwdziałaniu narkomanii